每日一千下掌上壓，變成咁既樣

巴打努力

咩cup

bam得

引晒班隱性基佬出嚟